雙層牛肉巨無霸，醬汁洋蔥夾青瓜，芝士生菜加 Bacon ，姜 B 食過笑哈哈

食姜B餐仲有咭送

咁姐係
仲比唔比食m記 元氣

為咗姜B今日食咗幾次

咁大舊
點食呀

連個飽都食唔到點食姜B條雞雞

姜B好黃

呢個廣告睇到我有啲懢芥

好黃

塊肉乾到

同viutv 合作

Bigman 以前係闊
依家係高

屌你, 佢D隊友先慘
廣告又無份落樣, 但又要陪佢一齊跳

大俠愛食漢堡包?

好心轉過段野，用左十鳩幾年都仲用

以為回歸左20年前, 仲玩急口令

應該加啲trap music同auto tune

有幾多個人知

nigga rap

塊肉乾到好似食物模型咁

好撚尷尬

好肥